大家覺得巴士放輪椅個位應該俾人企定係放行李?

假設㗎巴士無傷殘人士，亦都無位坐，大家覺得應該個位俾人企定係放行李?

正評: 梗係放行李啦，如果唔係咪阻住條路
負評: 梗係企人啦，你拎咁大件嘢係你嘅事， 驚阻到人咪自己諗掂佢囉

放D肥佬肥婆入去

做咩啫，問下大家意見啫，唔洗咁偏激嘅

定你今日俾人霸左個位無得用

應該放輪椅入去比人坐

連輪椅位都要爭

Why not both

都話假設無傷殘人士咯

優先順序
輪椅➡️行李➡️人